美股ETF 新手投資組合

第一次投資 本金HKD200K左右

50% VTI
20% VOO
10% QQQ
20% TLT

呢個組合會唔會太散？
希望7成偏保守3成偏高風險

自己睇overlap

VTI同VOO 好類近wo

5/5 VTI/BND 已可，承受到所風險可選7/3。

或直接買AOA唔駛煩再平衡問題

一次過供曬vti voo Qqq 做乜9

如果入voo, 應該配其他咩股

ETF都要分幾隻？

TSLA 啦

呢隻太貴啦 btw thx

7成保守 3成高風險
應該係
70% QQQ
30% SQQQ

all in tqqq

85% VOO
15% BND

vti 50 tlt 40 剩低10揀1隻股票買

100% XAR 揸到支共收皮

依家買準備摸頂

咁多美股post 準備要爆
Hold cash 等股災

Why not VUG?

一直都等緊位入qqq 結果冇位入

到頂就要買逆向啦

依家應該月供好d喎，驚你摸頂

學生+本金唔多 如果每月/季供voo （大約500美金）+ hold 少部份cash 咁樣有冇得諗？

我係QQQ + VOO
7:3

每月500同每季500好唔同喎
得咁少錢拎去投資落自己比起買股票好得多

咁多人講摸頂

黃金ETF又點睇？

40% VTI
30% BND
10% QQQ
20% GLD

供IVV or SPY咪得SP500 本身就已經中風險